[神探系列]柏g嘅真愛究竟係邊個?

柏芝歴任男友
1. 朱永棠
2. 陳曉東
3. 陳小春
4. 鬼佬Jeroen
5. 希哥
6. 謝霆鋒
8. 新加坡阿叔
先唔好講佢幫邊個生仔, 其實呢隻臭雞真愛係邊個?
如果你話希哥, 件事都過左咁多年, 佢堅持要同希哥一齊應該無人吹得佢漲,
如果你話霆鋒, 我又唔覺佢會咁偉大去成全人地.
有無神探睇哂d八卦講返我知

我要初戀啊

3. 陳小春

咁多個最好屌應該係希哥

陳曉東

歡場無真愛

當年佢第一次比霆鋒飛，個人變到痴痴地線，又瘦到人乾咁，後來同霆鋒復合結埋婚生仔，嗰段時間即刻靚返好多，眼神都唔同哂，最後離唔離婚都唔到佢一人話事啦，個男人要走佢可以點。咁多段感情好明顯睇到佢對霆鋒係最唔同，其他散咁咗佢都無乜野，唯獨是同霆鋒散佢就成個人癲咗，個人認為佢最愛霆鋒。